一加一加一

又做jason

曬命

不了

繼續

龜頭bob好撚煩...好撚on9

bob個仔好似唔識佢咁...
不過個樣幾得意

同bob咀...

o飯根

個女幾得意

張穎康真係幾靚仔

張麥呢pair 感覺好真好舒服

老婆都正，個樣好賢惠

第個爸爸唔驚過山車

麥雅緻人妻好正

有follow佢地一家fb
好正
個女唔算好靚
但都幾得意

感覺好有愛

Bob 真係好煩

大肚美妮

張美妮個肚大咁多

Minnie 仲正

麥雅緻望住老公時對眼仲有心心...好SWEET...

美妮個肚係大王定至矮嘅

波又大肚又大

點解唔睇醫生驗

金金金原來己婚

金金人妻

成班八婆

點解呢d垃圾就一個鐘 大玩特玩就半個鐘

金金

金金金生左仔？

係

中出左

張名雅老公幾靚仔

佢好似唔同左樣

張名雅果種淫味真係好撚正

談在心

我都覺

成個八婆樣

真係有啲似馮德倫 幾靚仔

點解會揀李漫芬

d口味...umum

幾真

唔似夾定

老公個樣好委屈

林師傑同歐巧呢pair真係好唔討好
兩個腦筍都未生埋嘅mk咁

個家長咁多口

關佢q事咩

乖
??
??
??